On a relevé les valeurs moyennes annuelles des températures à Paris pour la période allant de 2013 à 2019. Les résultats ont été récupérés sous la forme de deux listes : l’une pour les températures, l’autre pour les années :

```python
t_moy = [14.9, 13.3, 13.1, 12.5, 13.0, 13.6, 13.7]
annees = [2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019]
```

<br/>

Écrire la fonction `mini` qui prend en paramètres le tableau `releve` des relevés et le tableau `date` des dates et qui renvoie la plus petite valeur relevée au cours de la période et l’année correspondante.

<br/>

**Exemple :**
```python
>>> mini(t_moy, annees)
(12.5, 2016)
```
